借錢梗要還咪俾錢中介 咁外判呢？

助訟同包攬訴訟係普通法入面嘅刑事罪，指一個人叫或者幫其他人打官司，如果場官司完全唔關佢事，就叫助訟；如果打贏官司佢就可以瓜分官司嘅賠償金，就叫包攬訴訟。

依靠妓女為生在香港是刑事罪行。根據《香港法例》，若一男一女在事先協議的情況下在私人地方（例如一樓一鳳）進行性交易，並不犯法。不過，若有人意圖透過操控性工作者而賺取金錢回報，則會違反法例，可被警方控以「依靠妓女為生」的罪名將之逮捕（此罪行中的「妓女」亦包括男性性工作者）。

香港人做打工仔仲賤過做雞
請唔起律師你 由得你自生自滅